男朋友係閃電俠

第一次同男朋友搞野，估唔到佢咁快。
都唔知有無一分鐘，已經帶左套。
我無試過一分鐘可以過得咁快，我好想停留係呢一分鐘十分鐘。
咁我又覺得唔可以因爲以一次嘅經驗為準，就作判斷。
點知過左好多次都一樣。
我嚴重認為佢有早洩嘅問題，但係我又唔夠膽提出。
佢問我覺唔覺得佢快，我竟然答無，就咁我就講左人生第一次大話。
我心諗，會唔會試下用持久裝會好啲。
點知比我發現，佢一直買嘅已經係持久裝。
我又會諗，佢去買嘅時候會唔會有小小覺得柒？
我又會諗，究竟佢係咪一早已經識到自己嘅問題？

究竟我可以點做

比我屌

你鬆唔鬆？
我around 30-40分鐘
可以教下你男朋友

PM我幫下你
利申 會買定特效持久裝

會唔會係你個菊花太緊

我就講左人生第一次大話

咁你幾耐射?

可能係 會唔會關事？

我射唔出。

交換角色試下

人地都開到口，你都要答冇，之後再問番轉頭好難啦

咁你做1仔囉

互射左幾多次？

考DSE嘅同學上連登練下reading

好玩唔玩玩屎

屌 你個名

我可以幫你

早啲幫佢帶持久裝既套囉
利申：我條仔之前都係咁

我唔係呀

戴多幾個囉

無知一問 持久裝係邊買

佢睇野越黎越慢

你都on99
話明閃電俠緊係咁快啦

係咪太掙扎夾到佢撚太緊